香港愈黎愈似共產

借位, 求留毛

8.5 三大罷 七區集會

屌! 星期五搞個公務員集會真係無撚用!!!

有名你叫港共

無政府狀態 真正共產主義都係無政府無階級之分

呢種直頭上到社會主義